封剩羅湖，落馬洲，深圳灣口岸等於將北區、屯門居民送上黃泉路

柒婆擺明送北區居民去死。

個個大陸人集中曬係近北區、屯門既口岸過關

人流更加密集、想唔中武漢肺炎都難

推

佢咪講有居民要上路

黃泉路呀嘛

屯元天都變疫區

深圳灣橋一出係屯門藍地

北區，元屯天

成條東鐵綫唔撚洗要

封果啲都係車輛通道，到時香港無物資又賴話我哋要求封關，條八婆由頭到尾都係攪政治

人流最多嘅冇封

屯門福地呀屌你老母

傻啦 一區賴野 全港無人走得甩

仲有機場, 東涌呢啲

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

B3A直到屯門醫院